同伴侶一齊耐左係咪會開始厭倦？

我嗰個一齊左兩年
佢係我初戀 係個唔靚仔又唔高又肥又冇錢嘅人
我自己話唔上好靚 但佢曾經當我女神咁拜
我真係好愛佢所以佢所有唔完美嘅野我都好中意
宜家過左熱戀期好耐 變到差唔多日日都同佢嘈
而佢性格好似女人 完全係冇野搵野黎嘈嗰隻
即使佢有同我傾將來 但佢宜家變得好少主動讚我同搵我
有時我直頭唔知佢到底喺屋企定係街 因為我wts佢佢都開始藍tick
其實佢要求我做既野我都有做 玩sm定乜都好 佢中意嘅我都肯做
但宜家同佢嘈幾句 佢成日就叫我走 又叫我搵第個 又叫我以後唔好搵佢
搞到我都唔知到底佢其實係厭左我定係點樣

我都想sm你

咩男人嚟架
佢咁對你拍落去重有咩意思？

厭咗囉
或者一開始想像得太好
樣樣都覺太新鮮
而家過咗咪無咗嗰種熱情囉
我同男朋友都兩年幾就快三年
佢重係對我好熱情好錫我
所以我覺得唔關時間事

唔啱嘅勉強都冇意思

我知佢都愛我
但我次次同佢傾正經話題佢都嫌我煩
有時我好唔開心喊左佢又會叫我分手 因為佢唔中意我喊

扑厭左

真心鐘意，不會厭倦

八年 同一開始無咩分別

其實你自己都心裡有數係咪厭左

都有可能嘅 最近先開始話同我玩sm

肥矮㭍窮都有女
我都係跳樓死左去算

乜嘢嗌分手嘅原因嚟
啫係佢同你一齊
只可以陪你開心
但唔可以陪你難過
如果要長時間一齊
係會有開心唔開心嘅事
有得揀淨係要開心
唔畀對方難過同喊㗎咩

好奇怪
佢中意sm 玩到幾癲都好我都好配合佢
但佢宜家叫我買假鳩 叫鴨
明明我一直同佢喺到和解緊啲小事

我覺得你唔可以聽命於佢
你照樣繼續落去只會貶低自己價值
你咁搞法維持得幾耐你自己都知
搵番當初互相尊重先行得長久

厭倦

一齊冇幾耐嘅時候佢已經會叫我臭閪臭雞
我嗰陣以為佢玩先咁叫我所以冇理 但事實上我宜家諗翻都幾唔開心下

所以你自己都有話事權
唔啱就要放手 搵番自己價值

我真係唔知宜家係咪叫唔啱
今日朝早先講完話一齊草錢去邊到旅行
宜家係咁叫我搵第二個男人啊 又叫我中意點就點
即使唔係我錯我都道曬歉 但佢繼續咁樣
但我真係好愛佢 我覺得自己變到冇左佢唔得
真係好辛苦 一㩒wts全部係佢講曬粗口咁屌我

咁到底點解唔分手

你幾鍾意食燒賣都好，都無可能往後一生人只食燒賣，而唔食其他野，咁樣情況唔駛好耐你一見到燒賣就想嘔。但如果食下其他野，偶然又食下燒賣呢，咁你就無咁容易厭惡燒賣，討厭燒賣。所以，出軌，偷食，係維繫夫妻長久關係所必需的。

我知佢仲好愛我 佢亦都講過佢返工目的係同我之後四圍玩
但佢唔知佢講嘅說話好hurt我 即使我同佢講 佢都唔聽

其實會唔會係你自己性格問題?
又或者你唔做主動氹人嗰個？
有陣時你都需要主動體諒下人嘅

我明白 雖然我性格係比較自卑 但我喺佢面前好主動
次次發生問題就算係佢錯都一定係我道歉我認錯 呢兩年一直都係咁
我唔知佢係咪習慣左咁 佢從來唔同我講任何一句道歉說話

拍左幾耐

但真係愛又會咁傷害你咩
就算佢份人鍾意sm
唔止性行為方面sm
連說話同日常行為都係咁
但係對方唔鍾意或者覺得難堪
而佢一啲都無打算改變/收斂
咁就太過份
你應該認真考慮下分手
將自己擺係咁低嘅地位
對一段感情係無幫助
反而只會令關係更差

雖然我好仆街咁一直話緊佢有咩問題
事實上我知自己又on9又煩 慾望仲大過佢
好易因為佢講嘅野就喊
我同佢唔係成日見 佢有時收11 12點工我都會放左學專登撘車去接佢 就係想見佢耐少少
次次見到佢笑都真係好開心
宜家問題係佢講野越黎越過分 就算我真係on9到極點
點解佢咁易就叫我搵第個 又叫我分手

兩年

有時一諗到啲開心回憶就好唔捨得
我以前未拍過拖 都聽到好多人話初戀冇好結果
可能由一開始我就做錯左 唔應該擺到自己地位咁低
有陣事好似變左佢奴隸咁 佢話乜就乜 我冇得say no
但我想搵辦法真係可以同佢認認真真咁傾
無論結果真係分手收埸 我都好想佢可以真係聽我講野 唔係一到正經話題就話我好撚煩

如果唔開心嘅回憶多過開心嘅回憶
而佢又唔願意分擔你嘅唔開心
咁我覺得根本無繼續落去嘅可能
早啲放手反而無咁傷心呀
佢唔會同你傾㗎啦
佢對現況又無不滿
而且食住你
對佢而言無必要傾
你無謂作賤自己啦
下個會更好

你同佢講唔鍾意佢對你態度
如果佢真心行落去會改善
唔係大家分開兩星期
到時睇到大家嘅忠誠度

飛左佢囉

會唔會係你都變左

對你厭倦左 e家既情況就係得你一個去維繫呢段感情 愛情係雙方付出

你兩個幾歲？

分手

算啦樓主 與其做肥柒窮撚既私家雞 不如搵過個好小小既做主人啦

下
唔係話你講道歉就一定對呢般關係有幫助架喎
你咁樣只會一直縱壞佢

就好似一個媽媽
只要佢個仔一喊, 就買玩具俾佢
咁如果我係個仔, 我一定事無大小日日都喊
媽媽出發點係好
但方法錯所以結果錯

你都一樣

幾時開始變成咁？
依家應該磨合期

絲打
佢覺得你唔會走
你響佢眼中似妹仔
所以佢唔尊重你

得不到的 從來矜貴
下個啦

分手。

我之前同你幾乎一模一樣，
我個ex講嘢都係好難聽，而最難聽嘅說話並唔係粗口，
佢會因為我煩佢少少事就話：之所以點解我之前要飛你係有原因㗎，抵你俾人飛；
又或者話我冇家教；
當我唔開心同佢呻嗰時佢會話：我要嘅係一個能幹嘅女人，並唔係扮可憐嘅人；
到最尾佢直頭叫我死咗唔好返嚟。

因為我愛佢所以我會諗，
可能有一日佢會察覺到，並且珍惜我對佢嘅好呢。
事實上係，佢要珍惜一早就會珍惜，
佢咁樣對你代表，佢根本就唔在乎你，
唔在乎你係唔係佢身邊，
佢未長大唔代表你要俾機會佢一直傷害你，
要承認呢個事實就係佢根本唔會介意失去你。

有段說話我覺得講得好啱：
「你越是費勁心思的去取悅一個人，那個人就越有可能讓你痛徹心扉。
人和人之間想要保持長久舒適的關係，靠的是共性和吸引。
而不是壓迫，捆綁，奉承和一味的付出以及道德式的自我感動。」

每當你真係想繼續咁樣沉淪落去，
有冇諗過含辛茹苦、錫你嘅父母， 愛你嘅朋友會捨得你俾人咁樣對待咩？
一直咁樣係一段患得患失嘅感情入面，
真係開心咩？

要識得愛自己，人哋先可以愛你，
雖然係好老土，但係除咗拍拖之外，
人生仲有好多其他野值得同埋等緊你去做，
知你難開口，都會繼續落去㗎啦，
所以如果當佢下次講分手嘅時候，
只需要答佢一句：好。
千其唔好食回頭草。

之後當你遇到一個真正對你好嘅人，
就會慶幸當初嘅離開。

呢啲男人送俾我都唔要，基本尊重都無

你太卑微了 你把自己放的地位太低
對方不一定會珍惜的

要愛對了人 才能叫出真心啊

妳說總是你認錯 人總是罵你 妳又經常滿足所有性要求 妳把自己身價壓太低了

其實這個人已經不愛你了 妳是知道的
真的愛你怎麽會叫你找另一個？要你走？

大概妳只是一個聽話的性工具吧

你 on9 俾佢食住

不如講多啲sm果部分

2年
早排比人飛左